Toto je dokumentace k projektu 1. BDS:
Obsahuje:
         PGadmin,screenshots - důkazy, že  PostgreSQL datábaze byla vytvořena přes klient Pgadmin.
         Dokumentace-projekt1 - Obsahuje dokumentaci k projektu.
         MySQL scripts - Obsahuje scripty k vytvoření naší databáze v jiném DDL jazyce, v našem případě MySQL.
         PostreSQL scripts - Obsahuje scripty k vytvoření naší databáze v zadaném jazyce.
         MYSQLworkbench - diagram naší databáze